停止課金 先係唯一出路

大家 回頭是岸吧

呢樣野真係好極端
我30歲人就一次都未科過
可能對電話game唔大興趣
但我有個同年同事
見佢唔知玩咩個陣
成日科，抽卡好似
一個星期keep住3千幾
係一星期，一次最小都700幾
咁當然係其他人眼中唔算係d咩錢
都好多人仲巔
我又唔會講d咩，佢既錢又唔係我錢
有時會為左佢抽咩卡而緊張

實物卡可以買之前出過限量三百張..炒到貴一貴

課金唔中就唔中

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

推

迦底勒更衣室發生打鬥

給我打

其實你轉gbf都係課緊時間

謀財 & 害命

唔玩gbf咪又係走去玩第二樣野
個時間咪又係一鳩樣

抽唔到彩光的第1天
感覺不太好...不過無理...

抽唔到彩光的第2天
和女友談到2日無五星...她叫我課多d金..

抽唔到彩光的第3天
周身唔舒服...不停推主線拎石抽蛋了...都無用..石頭量開始見底

抽唔到彩光的第4天
抽到彩光了! 抽到彩光了!!!!!還抽了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜歪了....

玩fgo要記住一樣野
就係唔好課金